---
layout: "comment"
hidden: true
title: "530"
date: "2005-05-14T22:23:51"
uploadBy:
- "ffcoe"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
CoolHi,
so einen Arbeitsplatz hätte ich auch gern. Wen ich so richtig loslege, dann sieht es aus, alsob eim Meterioriet eingeschlagen. Und meine Mutter regt sich auf!

Gruß
Christopher